揸住 1000萬 夠唔夠去台灣 hea住做野享受退休

台灣物價咁平，揸住1000萬都有差唔多 3000幾萬台幣，再返份 hea 工
其實都幾爽

其實300萬 唔買樓 求鳩其搞檔小生意 好多人都係咁
你諗下台灣班後生好多都係搵3-4萬台幣 佢地搵到40歲都未必儲到100萬hkd...

夠啊
但台灣真係唔睇好
遲早變香港咁

唔賭應該夠用成世

叫少啲雞

唔買樓又唔得，始終搬黎搬去都好煩。
所以我先諗緊，與其去英美移民不如去台灣。
生左仔女係台灣讀國際學校都平過香港
平時飲食又平

唔叫外送茶就夠

台灣就黎回歸中國啦

2020完撚左啦武統撚

ON9, 拜登上台咪再武統過

1千萬搵2厘穩定投資
20萬港幣一年
大約75萬台幣
人地3萬蚊台幣都生存到

其實見到台灣人咁低人工都生存到
你就知拎幾百萬過去其實過得好輕鬆
仲可以去下制服店 按摩同外送茶都輕鬆

正常按家庭計都要12-15萬台幣/月 (享受生活)
1000萬太小一定唔夠

咁請問當地人收入係幾多

香港人過去預左洗費會貴過本地人
本地台灣人一家大細，以台北為例，當2個大人搵錢，每個7-10萬台幣好正常(即家庭月入14-20萬)

金融研訓院今 (30) 日發布《2020 台灣金融生活調查》發現，台灣有 47% 家庭全年收入不到 80 萬元，近 2 成無法在一週內籌到 10 萬元，其中有 15.5% 連支應生活都有困難，一旦面臨突發意外，恐缺乏足夠的應對能力。

下？一個人平均係45萬年收入

全家做台積電？

平均每戶消費支出
1,076,067

4人家庭全部返工先係呢個數
Income 1779830
Expenses 1076067

點解會貴過當地人
可能頭一兩年唔知邊到平就話啫，住耐左實識邊到買野最抵架啦，我都住過外國，住左2-3個月已經知點樣慳得多啦
同埋下面啲人都答左你佢地搵得仲少都夠生活
我仲要唔係全職退休，會返下hea工補貼自己。

笑死，參眾兩院係一定唔會比中共武統台灣，仲要簽左約會賣最新武器比台灣
如果拜登比中共武統台灣，即係直接賣哂啲軍火技術比中共啦，你估美國佬 on9?

我咪講左話一家人囉

咁其實一家四口 你有一千萬 收到3%息一年已經有30萬hkd夠應付到